陳木維我屌你老母死弱智

仆街死 民主選舉選個弱智出嚟 仲要唔俾割 落地獄啦賤種 會考0分

夠你弱智？

求其屈佢D野 DQ佢啦

真

樓上兩件分化撚笑死我

又block多幾件 正

幫大家翻譯一下：

雖然佢上任3日
乜都未做過
但我唔likey佢
總之佢快啲死埋一二邊
比返冬冬做啦

未覆啦d 5毛分化撚，拉

即係要支持隻弱智先叫同路人？

Ban 左依條友好耐 內文都廢事睇

P 牌狗

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

我無話要俾東狗做

熱狗5毛分化撚?

陳梓維?

咁上下啦

邊個屌陳梓維邊個就係鬼, 你班連登仔冇資格屌佢

弱智都妒忌，即係比弱智更弱智。

一次過bam 晒啲五毛

番香討啦on9仔

block 多件
輕鬆